捰唔到膠波個4000蚊入黎屌下膠波條撚樣啦。

膠波我屌你老母呀，咁對我地高薪族好撚唔公平，食屎狗膠波。

講起4000

未來撚1月尾一話想全職炒股
2月頭恆指即大跌4000點

五毛關愛鳩，你team綜援五毛狗就fatfat la..
每日只係推奶共貼又有4000蚊洗。

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

成連登得我無得捰4000?

乜撚野叫捰

依家有關係咩？
點解我無4000蚊呀屌

屌下膠波啦